九龍灣有冇人走失貓

有隻黑色貓4隻腳同心口都白色毛既係彩盈邨

呢隻好似係流浪貓嚟，但唔肯定
係附近做野好耐之前見過1次

係邊棟樓附近見到？

盈樂樓附近